
ll=ls -lrt $t

subl=sublime_text.exe $1

g=echo off $t echo STATUS $t echo ======== $t git status $t echo. $t git status --porcelain $t echo on
gg=echo off $t git remote update $t echo STATUS $t echo ======== $t git status $t echo. $t echo LOG $t echo ======== $t git --no-pager log -25 --pretty=format:"%h | %d | %an | %cn | %cd | %cr | %s" origin/master HEAD FETCH_HEAD master $t echo. $t echo. $t echo (LOCAL) BRANCHES $t echo ======== $t git branch -v $t echo. $t echo (REMOTE) BRANCHES $t echo ========================= $t git branch -r $t echo. $t echo BRANCHES NOT MERGED $t echo =================== $t git branch --no-merged $t echo. $t echo BRANCHES ALREADY MERGED $t echo ===================== $t git branch --merged $t echo. $t echo Files FETCHed, but not MERGEd $t echo ========================= $t git diff master origin/master --name-status $t echo. $t echo GIT stash list $t echo ================= $t git stash list $t echo on


ggg=type C:\Users\ftrujillo\Documents\DOSKEY\macros.txt
gggg=echo off $t echo GLOBAL $t echo. $t git config --list --global $t echo. $t echo LOCAL $t git config --list --local $t echo on

gf=echo off $t echo FETCH $t echo. $t git fetch origin master $t echo. $t echo FETCH_TAGS $t echo. $t git fetch origin master --tags $t echo. $t echo DIFF $t echo. $t git diff master origin/master --name-status $t echo on
gfetch=echo off $t echo FETCH $t echo. $t git fetch $1 $2 $t echo FETCH_TAGS $t echo. $t git fetch --tags $1 $2 $t echo on

gd=git diff master origin/master --name-status
gdiff=git diff $1 $2 --name-status
gdt=git difftool master origin/master -- $1
gdt2=git difftool HEAD -- $1
gdt3=git difftool FETCH_HEAD -- $1
gdifftool=git difftool $1 $2 -- $3

gm=git merge FETCH_HEAD
gmerge=git merge $1
gmt=git mergetool --no-prompt $1


gpull=echo off $t git pull origin master $t git pull origin master --tags $t echo on
gpush=echo off $t git push origin master $t git push origin master --tags $t echo on


gadd=echo off $t git add $1 $t git status $t echo on
grm=echo off $t git rm $1 $t git status $t echo on
gmv=echo off $t git mv $1 $2 $t git status $t echo on
gcommit=git commit -m "$*"
gabandon=git checkout HEAD -- $1
gunstage=git reset HEAD -- $1

glog=git log --graph --pretty=format:"%Cred%h%Creset -%C(yellow)%d%Creset %s %Cgreen(%cr) %C(bold blue)<%an>%Creset" --abbrev-commit --date=relative
glog2=git log --graph --name-status --pretty=format:"%Cred%h%Creset -%C(yellow)%d%Creset %s %Cgreen(%cr) %C(bold blue)<%an>%Creset" --abbrev-commit --date=relative origin/master

gshow=git show $1
gtag=git tag -a $1 $2
gannotate=git annotate $1

gbranch=git branch -v
gco=git checkout master 
gcotags=git checkout tags/$1
gcobranch=git checkout $1
gnewbranch=git checkout -b $1
gdelbranch=git checkout -d $1
gforcedelbranch=git checkout -D $1 

gremadd=git remote add origin $1
gremadd2nd=git remote set-url origin --push --add $1
gremrm=git remote remove $1
gremmv=git remote rename $1 $2

ginit=echo off $t git init . $t echo Initial git checkin > README.txt $t git add . $t git commit -m "Initial commit" $t echo on
